家吓d流言會唔會太over??

輪姦，地鐵有人死
無一宗有朋友家屬走過出嚟
明白d狗確實咩都做得出
不過咁樣同d藍屍就咁屈出嚟行d人有收＄有咩分別？

狗恐嚇會搞埋你家人朋友
我諗除非冇親人嘅人
冇人敢行出嚟

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

新屋嶺之前所有嘢都有板有路
係之後唔知幾時開始d消息亂咁嚟
其實想講民憤好足夠
唔需要呢d消息去激發㗎喇
自己友睇到都覺得77地😓